遭友人脅迫交出提款卡 男子失3萬8千元

旺角太子道西90號，凌晨3時許，一名26歲姓陳男子在一間酒店房間內，遭友人及兩名南亞漢威脅，交出銀行提款卡和密碼。3人取走銀行卡後離開，事主尾隨追出及致電報警。警員到場展開調查，事主發現戶口被人提走38,000元，警方暫列勒索案件處理。

四皮野睇清一個朋友

又真係講個真密碼出嚟

戶口得八千
如果發生在我身上，八千睇清一個朋友

我得五百 佢都攞既話我真係睇唔清